係咪好多人都唔信星座?

但有時講d野又幾準

我對住一百萬人講同一樣野
Turn out應該會有一萬人覺得我講到佢好中好了解佢

你試下求其睇幾個星座，你都會發現好準，好似講緊自己

唔係咁用架

講十句模稜兩可既說話，點會句句都唔中

今個月有感情問題，人同人邊有可能無問題，每一刻都有問題，單身一樣 有搵唔到女朋友既問題 ，全中

認真 信星座不如信摩西分紅海